<resources>
    <string name="app_name">Cars Evolution</string>
    <string name="BMW">BMW X6 — среднеразмерный кроссовер, выпускаемый компанией BMW. Он сочетает в себе как признаки внедорожника (полный привод, большой дорожный просвет, большие колёса, тяговитый двигатель), так и признаки купе (сильный скос крыши в задней части автомобиля). Сама компания классифицирует данный автомобиль как Sports Activity Coupé (SAC) — спортивное купе для активного отдыха[1].</string>
    <string name="Hummer">Hummer H3 — внедорожник американской компании Hummer. Производился с 2005 до 2010 года на заводах в США (Шривпорт, Луизиана) и ЮАР (Порт-Элизабет). Базируется на платформе GMT345, которую также используют Chevrolet Colorado/GMC Canyon. H3 был самым маленьким в модельном ряду Hummer и выпускался в кузовах универсал и пикап (Hummer H3T). В августе 2003 года был подписан комплекс соглашений с самой крупной автомобильной корпорацией мира «General Motors» об организации производства автомобилей «GM» в Калининграде. За пределами США завод «Автотор» стал вторым местом после производства в ЮАР (Порт-Элизабет), где выпускалась эта модель.
Первоначально на Hummer H3 устанавливался рядный пятицилиндровый мотор объёмом 3,5 литра (220 л. с.) с пятиступенчатой механической коробкой передач или четырёхступенчатым «автоматом». Большой вес и габариты мотора Hummer H3 никак не повлияли на его проходимость по бездорожью[источник не указан 1291 день]. В автомобиле были модернизированы шасси, подвеска.</string>
<string name="Mustang">Ford Mustang — культовый автомобиль класса Pony Car производства Ford Motor Company. На автомобиле размещается не эмблема Ford, а специальная эмблема Mustang.
Изначальный вариант 11233 (1964/65—1973 гг.) был создан на базе агрегатов семейного седана Ford Falcon (создатель Ли Якокка и его команда). Первый серийный Mustang сошёл с конвейера 9 марта 1964 года как модель 1965 года (в среде коллекционеров относительно Mustang выпуска до осени 1964 года употребляется неофициальное обозначение «модель 1964 1/2»). 17 апреля автомобиль был представлен публике в Нью-Йорке, а 19 апреля — показан по всем трём американским телевещательным сетям[1]. Продвижение автомобиля сопровождалось активной рекламной кампанией. Это была одна из самых удачных премьер в истории автомобилестроения.</string>
<string name="Panamera">Porsche Panamera — пятидверный спортивный фастбэк класса Гран Туризмо с переднемоторной компоновкой и полным или задним приводом.
Выпуск и продажи автомобиля начались в 2009 году. Автомобиль получил имя Panamera благодаря удачным выступлениям Porsche в гонке Каррера Панамерикана, проходившей в 50-х годах XX века[1]. По состоянию на сентябрь 2010 года, было продано свыше 25 000 автомобилей. Летом 2013 года Panamera пережила модернизацию, освежились ходовые и задние огни, появились улучшения в салоне.</string>
<string name="Sequoia">Toyota Sequoia (с англ. — «Секвойя») — полноразмерный внедорожник, выпускаемый Toyota Motor Corporation. Дебютировал в 2000 году как модель 2001 года и по цене располагался между среднеразмерным 4Runner и Land Cruiser. Sequoia был номинирован на премию Североамериканский грузовой автомобиль года (англ. North American Truck of the Year) за 2001 год. Кроме того, он заполнил пробел, когда на канадском рынке в 1995 году были прекращены продажи Land Cruiser. Sequoia выпускается на заводе Toyota в Принстоне, штат Индиана, на той же сборочной линии, где и Tundra, и в настоящее время продаётся в Соединённых Штатах, Канаде, Мексике, и на Среднем Востоке.</string>
<string name="gle">Mercedes-Benz GLE-класс (до 2015 года M-класс[2], от нем. Geländewagen Lang E-Klasse — «удлинённый внедорожник E-класса») — серия среднеразмерных кроссоверов премиум сегмента, выпускаемых с 1997 года немецким автопроизводителем Mercedes-Benz[3]. Автомобиль был разработан специально для североамериканского рынка и является первым продуктом подразделения Mercedes-Benz U.S. International в США. В иерархии классов продукции компании Mercedes-Benz линейка M/GLE моделей позиционируется между GLC и GLS-классами.
В связи с тем, что символ «M» уже был запатентован компанией BMW для высокопроизводительных моделей производства дочернего предприятия BMW M GmbH, компании пришли к обоюдному согласию в том, что Mercedes-Benz оставляет за собой право именовать линейку кроссоверов M-классом, но в обозначении моделей будет использовать символы «ML»[4].</string>
    <string name="to_list_cars">К списку машин</string>
    <string name="see_it">Посмотрим на них поближе!</string>
    <string name="need_for_speed_cars">Автомобили серии игр NEED FOR SPEED стали частью истории, а некоторые из них пользуются популярностью и в реальной жизни</string>


</resources>